西區警署都整緊蚊帳

岩岩經過見到好似北角警署咁落緊蚊帳

記得唔要用火呀！
唔好比佢地引誘到！

唔係行動一律不推文回覆，謝謝

Push

糖水水槍

其實整到佢塊野大量糖水
之後如果佢地唔換
隔夜就引哂啲小強老鼠黎 都幾正

屎水

Strong comment push push

皮蛋

逼不及待想看看了